大家不要再送頭 儘快搞次大遊行 我估二百萬人出席不成問題

見好多人明天塞機場，我明大家火，但內部已滲漏，機場差不多孤島，小心！

我建議搞和平大遊行，俾共匪知大部分人企係抗爭者身邊，而且要快！

有撚用咩，你自己行飽佢